點解曼狗有咩野一定賴利記？

咁快開大
蜈蚣點行落去

唔係話針對你地利迷
你地連打ut改隊名 都要改做 Man U on 7 9

又秒殺乂臭猁狗

一本獌猁

其實班利迷同曼迷係同一班人黎
想知再講

利狗唔係咩

想g

條蜈蚣都form唔成就無戲唱

賤種到咩位都要抽曼
呢啲人死全家都不足惜

樓主近五個post都直接咬曼聯 人地反駁都唔俾

死賤種12-17開成5個post 屌曼
使唔使咁癲呀
漁護署快啲捉番佢走啦唔該

怨婦狗

得利狗會講獌 其他一定唔會講獌獌狗
唔信你地去睇下

引戰王

遮醜布冇左

最好笑係班利迷嘅重心就係反曼
日日夜夜咩都要扯到落曼聯到佢地先可以安樂過日子

空難死得唔夠多獌狗

死利狗唔係好撚串架咩

日鳩日咬住我地唔放
仲要成日扮清高
真係笑撚死人

空難死冧球場一家親啦 大時大節唔好單單打打

樓主唔見咗...會唔會做傻事

鏝狗來，買咁多鏝既人

獌狗仔係咪唔記得自己係16朗咋

歐聯輸完決賽之後同我講獌狗16強出局

呢啲又唔叫賴曼架啦
佢老母臭閪

事實如此

樓主隻生滋狗出黎講兩句啦喂

事但la
而家利迷講咩都嬲唔落
啱啱好笑到咁

cls,反曼反上腦

人型蜈蚣收撚哂嗲

鬼叫佢地輸左3球波咩

做獌狗真係忙
成日要mon住我利狗竇

我打機改咩名關你班獌狗撚事咩玻璃心
慢慢嬲

得喇得喇
死痢狗mon人post 就=恥笑曼狗嘛
曼迷就=真係忙嘛

拎出黎屌柒你就叫玻璃心
咩野閪腦先會咁諗野

咁你咪慢慢拎囉
明抽鳩你班死獌狗架啦
傻閪先捧閪波
3-1

樓主一定痛到仆街

好撚大嘅官威呀
比你贏過下就 傻閪先捧閪波
似你啲glory hunter 咁咩

未見過人輸波都輸到咁串
輸波就縮翻入狗竇啦仲出黎柒
獌狗真係

死痢狗柒左咁多年都串撚到狗閪啦
屌你老母

輸一場波7得過你地一個英超冠軍都無?

加油,今年你地班臭猁狗一定可以拎英超冠軍

我獌威武
輸波仲可以串翻人轉頭
捧垃圾隊既垃圾球迷真係不得了
死獌狗 無撚腦

知啦,我地邊夠皇者猁勁
勁到一個英超冠軍都無

咁講吓垃圾獌上場贏我利幾多粒？

得罪痢狗真係幾年都訓得唔安落

咁講吓皇者猁上次贏英超係幾時?

咁你即係贏幾多粒啫獌狗
唔係輸左比我利下話獌狗
咁柒呀

得罪臭猁狗仲有得瞓?
即刻要全家空難死啦

D野調轉講都得

係 早幾日班獌狗仔先話利 po人地狗竇野出黎🙈🙈

人地岩岩炒左摩狗 就成班當無事發生

明明係樓主想睇有咩證據
咁我咪貼出黎
點知班利迷話我地輸波串咀

我地利物涌浦5個歐聯(生銹)
死獌狗嘈嘈嘈

怨婦到
比你推番個po出黎好撚痛呀柒頭

又嚟資格論輸波唔俾出聲
又唔見猁狗之前幾年絕跡網絡

答問題都叫怨婦

怨婦獌

獌狗都幾惡

應唔到就唯有係咁啦

依家擺明串柒你班獌狗仔

吹咩

咁你應到我獌狗上場贏我利幾多球未呀狗仔

唔好咁啦
人地玻璃心又嬲架啦
串鳩佢班獌狗就要死全家架

狗仔輸波就縮番入老母閪啦
仲衝岀黎柒

輸1:3又點
你應撚左咁多年痢狗係度日吠夜吠未呀
輸波又唔撚捧得咁你隊殺人犯閪波應該無撚人捧啦

好痛呀獌狗
輸波咬人 獌狗精神！
繼續咬 贏波好爽

獌狗講番場決賽=答問題
利狗講番=怨婦

獌狗都幾戇鳩
贏波唔出黎撚鳩你班傻閪
唔通好似你地咁輸波先出黎比人撚咩

獌狗仔真係做乜都正義過人
之前先屌利狗踢完場波幾日仲講係怨婦
而家就半年再拎番出黎講
真係賤種黎

睇返你地手足開依個post出黎
咪答返你地手足問題lo
咁就怨

猁狗柒足咁多年咪又係咁撚串
是但啦

柒足咁多年都贏你呀
吹咩
輸波咬人 獌狗精神！

小學雞陸運會打氣咩
係度重覆啲咩咩精神咩咩打人
又講咩好撚痛
成個on9仔咁 睇撚到起雞皮喇
番去匡智會蹬

你夠重重覆覆講英超啦
你咪仲on9
輸波就輸波啦柒頭
輸唔起就收收皮
獌狗又咬人啦
好驚呀

你手足個post咪話左俾你聽咩球迷先係輸波咬人囉

洗乜我手足
你依家咪輸波咬緊人
笑死

仲諗住入黎笑獌狗
點知咁快收皮

你用邊隻屎眼見到我講英超兩隻字呀弱智仔

又黎小學雞式對白
快撚啲話比老師聽啦

其實10鳩幾年無冠都繼續聲大大啦
咁有乜問題

死獌狗輸波發惡咬人啦

爭咩呀，咪一尻樣

臭猁狗不嬲都係雙重標準
喺公海開po話曼咩都賴臭猁狗
但係自己連玩ut都寫man on79就無事

駁唔到就話曼玻璃心
臭猁狗搬龍門真係世界級

人地個名宿已經捧咗冠啦

買咁多個龍都咁廢，唔練下搬龍門點得

尾刀補得咁靚又點會發惡呀
用哂紅字咁發惡係你渣掛
唔講以為你去淋紅油收數呀

吓你地開post咬人
而家被反抽就話我地輸波咬人

定係利迷唔計 ？

唔計

駁唔到咪唯有用紅色十字

利係完全冇point 十足十港鐵d廢老唔夠人講就話人大聲/惡/樣衰/屈非禮

到而家先明=.=
不嬲都唔計

我地5個歐聯(過期)依家係咪串唔起你死獌狗呀？

人地打機改乜撚野名真係唔撚關你事...

駁唔到你輸波呀？

但唔知點解
我地獌狗去邊間六星級酒店食annual dinner就關你事

得一句:輸波唔可以出聲

自己輸波就攞番我地16強出局嚟講

最後大絕就係鬥歐聯數(但唔俾鬥英超)

駁得到，唔輸波邊會炒
所以呢？

明明自己友都叫乜神犬謝拉特呀雲迪克愛助攻

死痢狗最撚勁咪成撚堆打幾句垃圾之後用正評數打飛機lo 每一句都成浸精味

都唔明癲狗痢點解咩都要賴曼

好撚型

沙拿隻手仲有無事？

李斯特城

嬲撚到你

屌完未？使唔使我出大絕？

嘈贏又點？
屌，唔好成日單單打打啦。
我大笑緊

迪清高

雲迪克愛助攻咪就係抄你地個盧卡古愛助攻囉

神犬謝拉特同銅鑼灣軒達臣又點睇？

樹大招風

屌你老母呢兩隊不嬲乜都互相拉對方落水
獌利都好心咪懶清高啦

我大笑緊

其實樓主都被秒左
係有幾條利入黎搵其他野係度嘈wor

蜈蚣無頭都活動自如

前者用埋d on9名，唔方係好人
後者係反利煩膠（同agger路一樣）

咁我問番你
點睇何東妹同Naby keita?

（牠首同沙狗我當係煩膠唔計 ）

他首同沙狗算係清泉啦

咩呀...我就係講緊佢地個名咋喎...
佢人品點關我咩事

怨婦

就咁講名嘅話
請問銅軒邊忽得罪到你地利迷

同埋既然雙方都有on9仔改埋d on9名，分唔到邊面球迷仆街d
咁咪講下人品都好合理呀

Cos

銅軒扮利狗再引真心曼狗信佢
再話利狗成日打j又乜都唔得罪人

Ching😘

咩呀...我就係講緊佢地個名咋喎...
佢人品點關我咩事

牙cos講嘅，唔關我事
我上面已經講左銅軒係反利煩膠

躝啦 唔識你

無啦啦分咩仆街啲呀...
我見引戰狗突登入利po cap張ut圖好似發現新大陸咁
我咪舉返曼迷都一擔擔姐
我無興趣知佢地人品係點喎

好25

呢個post根本係樓主7
之後有幾件傻西利狗入黎用啲傻西野想洗底
完

銅軒個名點樣一擔擔法

咁我想問班利入黎講啲離題野做乜
樓主講完引戰王咪舉返利都一樣
之後你班手足用其他野咬人喎

咪講到入人post cap到幾新鮮啦 根本
隊隊都有做
用黎駁返樓主句野有咩問題
之後就俾人用其他原因咬

得罪講coz呢個post你班手足都係撐唔過

咁我又真係諗唔明一個曼迷點解會用隻利狗做user name喎

無追哂個post喎
得罪講句有部分利狗都係on99幫唔落

你

who r u

撐乜鳩啫
獌利不嬲互屌架洗你撐咩
明正言順屌柒你班傻閪獌狗啦
唔撚gur咪屌翻我囉
扮乜撚野清高
死獌狗真係又要做雞又要拎貞節牌坊
抵你比人中出36連發

你唔好影衰你啲手足啦

媽 樓主好柒呀

因為猁狗開始呢樣野先囉 柒頭猁

可能因為我係獌狗
但我真心覺得利狗特別多呢d痴線撚屌

咪因為要扮利囉

咁我咪就係話曼迷都有呢啲鳩屎野囉

算啦唔坳啦 無乜意思

用人地隊username有咩問題？
我都用利球員做username

用宿敵球員我又真係唔太明喎

幫拖啦

有咩問題
我鍾意Agüero wallpaper 都係Agüero

又話剩係講個名，無興趣講人品

你想點幫

屌你......九唔搭八

#2就開大技，你叫班蜈蚣點算好

兩邊都係永遠咁戇鳩
笑咪笑囉 作為世仇係咁嫁啦
大是大非分清楚咪得囉
球場上既事咪球場見

how about owen

推

賴咩？賴到半場 lead兩粒？